阿嬌、賴弘國 昔日情史各自精采

鍾欣潼(阿嬌)前年嫁給交往三個月的「醫界王陽明」賴弘國，結婚不到兩年就離婚。阿嬌當年與蔡卓妍(阿Sa)組成偶像女團「Twins」，一度風靡華人娛樂圈，阿嬌先後與陳冠希、余文樂以及麥浚龍傳出緋聞，她也在受訪時證實曾與陳冠希交往四、五年。阿嬌與余文樂在2002年拍攝電影「一碌蔗」時結緣相戀，一度還傳出余文樂、陳冠希曾在頒獎典禮慶功宴上為了她大打出手。阿嬌後來拍攝港片「破事兒」則與麥浚龍相戀，但隔年阿嬌與陳冠希的「豔照門」事件震驚各界，阿嬌更開記者會表示「最愛陳冠希」，隔沒多久之後也與麥浚龍分手。

賴弘國外型高大帥氣，又是知名醫師，歷任女友也都是條件優秀的美女，他曾與節目「我愛黑澀會」的美眉Suan（陳瑋萱）交往過，又與有「華航林依晨」封號的美女空姐趙筱葳(Ivy)曾有過半年的短命婚姻。

source：worldjournal.com

真係大眾雞嚟

人盡可夫卻無夫

搵返啲支那直播仔埋單囉